「美帝亡我之心不死」支那人死到冧頭想靠美帝?

早2個月仲日屌夜屌
「美帝亡我之心不死」、「粗暴干預内政亅
出事又要靠美帝
支那人

送上支那人封城叫春圖

柒頭

美國撚：

最尾一個算點 你地都係中國人 要互助互愛

美國：貿易戰打唔贏，打生化戰？

美國人也是中國人.

成班onL9 明明係個制度問題 點知自己self censor：唔係中央問題 係地方政府問題 中央一定係好嘅
抵死啦 天生做韭菜命 一d反抗意識都冇
我係獨裁者見到呢班咁嘅on9 每日笑醒